連登日報：不明真相的群眾，在一小撮別有用心的人的煽動之下攻入國會山莊，肆意破壞社會和諧，造成惡劣影響

【突發】ANTIFA首領John Sullivan參與美國國會大廈暴動被捕！！有份在場煽動被槍殺少女等群眾衝入國會！！！

時事台會員強烈譴責極左暴徒，支持國民警衛軍嚴正執法，止暴制亂。

教師指Antifa有份插贓國會示威遭學生錄音，其後學校將其解雇！

天地有正氣，Magatard係俾左翼煽動！

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

Magatard

又屈maga